now新聞引述民主派消息：大多數議員傾向留守議會戰線 會繼續商討！

唉

你地傾向留守咋喎
唔洗投下票, 比民意授權你咁做?

係入面仲可以做到d咩？

合理

果然係關鍵時候就縮

搞個公投啦 錢既一定捐到比你

泛民真係好撚廢

入咪無果十萬蚊人工會死？

永續民主最黑暗既一天

冇車厘龜

議會戰線=明知唔夠數地投反對票+做戲俾人抬出去?

垃圾

一票不投泛民

出糧

應該都係借完D100啲支持者 + 某幾位所謂學者既意見就篤個鼻話自己有多數民意支持

要供樓嘛，武肺又難搵新工

有天才買左樓

留守議會 但唔抗爭
你要留冇所謂 講俾大家聽你會點做 會做啲咩囉

A

其實邊會夠膽犯国安法

泛民生態圈: 啲議員唔食, 班議助/職員/義工/黨職員都要食架

搵食姐

一年百鳩幾萬，點會走

仲有鄭松泰

出糧咋
拎住個議員牌頭屌鳩你地
話唔係佢地擋住，送中條例一早通過

泛民係共諜

如果佢地跟民意走，眾籌返佢地一年支出一定夠。

都要預左無架啦，實選到架？

對家既人唔洗討論咁多

留喺度都係垃圾

要泛民咁委屈
留守議會戰線
真係辛苦晒

得啦 你地班仆街等滅黨

等睇今日講絕對唔會再投接受委任者嘅人 下次含淚投票

垃圾唔駛分咁細

我其實都爭扎緊
留守同總辭都各有好壞
但似乎對面係連登帶緊風向想佢地總辭
真心支持者多數覺得無所謂，亦唔希望太大爭拗
但不嬲熱普城係最支持總辭
依家浮上晒水面
個人係總唔總辭都無問題
最緊要齊上齊落

真係狗嚟，比政府撚都死都要入。鐘意就dq 你唔比你選，鐘意就叫返你入嚟。

689日日係度打毒針仲衝埋去

班垃圾

點解要比佢地支出？
我個票係包四年授權

你講緊共產黨？

好多下屆無得選架, 而家入返去隨時可以永續議會

幫手出糧

正確決定

唔好分化,中共就係想你地分化,下次又射票落海

屌你老母啦，留喺度咪又係垃圾做乜係要搵人做遮醜布姐

公投啦！

十皮野一個月，外加約滿酬金

屌你班仆街對面咁想你地入 正常人都唔會入啦戇9

總辭就係帶風向

代表民主派既一方有份參加此臨立會
有足夠既STAKEHOLDER參與
可見臨立會既認受性係得到大眾既肯定
充分平衡到各方既聲音

係係係唔好中計，共產黨有民意授權

販民呀 柒頭

被保安抬走

泛民本身都係扮演反對派色，今次因為反送中俾香港人夾到上前線為咗選票含淚扮勇武，依家唔洗選委任繼續做佢哋仲唔繼續入去做戲咩

Staff保住飯碗

關鍵時候又出賣香港人反CUP既機會黎換自己生存空間

再講一次，十月前辭職先係總辭，十月後唔接受委任係拒絕臨立會2.0。

連登不嬲只揀最激進方案不理後果

你比大家揀大三巴, 甚至武裝起義, 實大把話好呀好呀

垃圾泛民

無問題， 接受人大委任，無民意授權，即係投共

連登仔夠日日攬炒上身啦
去到自己失埋業就驚死囉
去到大爆發又驚死囉

咁老實講 逃犯條例最初民間迴響都唔係好大
係立法會拉布之後先多左人知道
始終大部分香港人都係需要啲所謂官方渠道得到資訊

之後隨時以後都冇得選la
滅乜鬼黨
擺明食埋最後一水

一早Block 柒咗你喇唔駛咁活躍

蟲泰係垃圾，唔代表其他飯民唔係垃圾。

又關熱普城咩事呢

10萬

接受極權委任，枉稱民意代表

毛孟靜開到聲話驚影響出年無得入閘

咁請問依家國安法過咗
仲有咩需要知議會入面發生咩事？

屌
教主又中

都去到ending
飯民可以俾屌未？

民意授權係邊？初選泛民輸到趴係度，仲想做多年有冇合理解釋點解做呢個決定

咪由佢留任囉
賺多一年人工姐
重點係 民間要有共識
邊個留 就以後無得留

Btw 都唔需要再痴心妄想會有35+ / 可以靠立法會解決問題啦而家
Dq, 無限延後選舉, 架空立法會
求其嗡都三個方法唔俾你有任何民選議員左右立法

B隊現形

CHEAP撚到

成隻狗咁

連登仔：不分化=聽連登仔做

入去做忠誠反對派啦

佢話驚下年有意參選既年青人冇得參選

梁晃維初選論壇講得好啱
如果dq都驚 仲談何抗爭

唔信泛民、但信所羅門魚、觀望吧。

係為民主定為為份糧。

話唔定為老美。

又可能為老共。

再觀望吧。

買八離手、唔好婆仔數說賣不賣。

其實留拉下布都好
唔留明日大嶼 大白象 popo d軍費真係直接過

雖然唔留，d建制無得再做戲 比全世界見到香港被一國一制

公投吧 無民意授權就想入非法議會？

全部不投

留黎拉布拉左咩結果出黎先不如講下
早幾年拉布拉左咩出黎呀？
咪又係照過

拉唔拉一樣過 做樣就係中共想要

要DQ點都D架啦

今年留係到嗰啲，下年投白票都唔會投佢哋

咁仲入去做乜9

根本連公投or民調都唔需要
人民授權你做4年
法律亦講明任期4年
所以呢個中共欽點嘅立會根本唔合法

況且佢哋本身反對押後選舉
而家留任係自打嘴巴

就算你留任做所謂嘅議會抗爭都冇用
因為對家有絕對權力打壓

所以杯葛係唯一出路

你訓咗幾耐？熱狗咪跪住入去

其實再簡單D、再初選一次。

講清楚。揀做唔做、從來都唔係泛民。

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

根本泛民一旦離開議會 根本就乜都唔係
如果你唔係議員依個身份 仲有傳媒搵你咩? 仲有無市民搵你求助咩?
泛民就好似成個人就會企係左度 唔識反應 唔知點應對新局勢

咁其實留唔留都會DQ 㗎啦咁點解唔攞多一年糧呢

爛泥扶唔上柄

如果議員想齊上 市民想齊落 咁點？

撚毛就捐，販民老賊就係改不了吃屎

唔洗捉鬼喇
集體負責
留就屌撚死你地

冇「資源」點樣救手足同繼承抗爭意志？成班毓派共諜夠膽反泛民，一定係鬼黎

屌你都on9
熱狗想佢總辭同我地想佢地總辭理由根本唔同
咁都可以俾你老屈做支持總辭就係熱狗

唔好係到鳩嗡話唔總辭都冇問題
係你地一廂情願仲相信議會仲有功效

一票不投熱狗賤種

留守 又有錢收 點解唔留啊
黃碧雲上

手足係condom, 販民先係真正為香港人民主

麻煩總辭再去英國建立海外議會，抗爭到底

明知話過就過都要配合政權做馬騮戲

其實仲投泛民的市民 多數就係支持留守個批 唔支持撤出議會
今次初選無投泛民而投其他抗爭派的 就應該多數傾向總辭

缺席 棄權票

拉唔拉結果都一樣
咁有咩用

畫面靚啲

嘩，你哋大撚晒啊？唔使問選民意見？

本身無得做
依家又有得繼續做
唔留正傻仔

問題係 仲有好多嘢 我唔覺得人大會所有香港法案都lap哂自己做
起碼點人數拉布呢啲招式仍然有一定作用
如果唔係郭選主席 唔會搞到中央咁頭痕

聽日鐘庭耀會出民調，睇下普遍市民點睇

拉布，衝主席台，臭彈，騷擾會議，鎖門

仲要熱狗想留

拉布之後？拉布就會無左個例？

Fuxk

無話唔得，不過佢地就唔係民主派，同建制一樣

支持
白逗人工然後入去搞事已經值得

公投啦...

痴撚線 班友係咪想奶埋今次糧之後就走？

屌搞公投啦

有國安法架
拉布點人數呢啲係阻撓政府施政係犯法
搵國安大佢地仲敢唔敢做先?
我就唔撚信喇
到時就兩邊不是人

做法務實：先參予，唔對路再總辭！

留守同總辭都各有好壞
真心支持者多數覺得無所謂，亦唔希望太大爭拗

agree

瞓咗幾耐，依家唔比拉布啦
同埋販民有份促成國歌法，你呢啲盲粉又係睇唔到架啦

諗起張柏芝
位
含淚

留守即係接受人大委任
承認嚟緊呢年議會既正當性
學老蕭話齋 選民投票係俾你做4年
冇公投底下憑咩擅自做多1年

留低既,只係一份薪意

大家一齊扑block佢
我已block
最近連好多連登熱狗加五毛叫人家總辭
用吓大家個腦唔該

議事規則都比人改埋
仲點拉
重大法案對家一定人齊坐哂係到
平時拉到果啲咪比你打下飛機選舉用

以你邏輯咩都唔使做啦
中共話委任就委任，話DQ就DQ
所以以後做咩都無所謂？咁仲講咩抗爭？

一啲抗爭意志都無嘅反對派=忠誠民主派=建制2.0=中共遮羞布

綠色大卡垃圾桶準備好

唔好下爬輕輕啦
議員一年人工位位1.2m 20個都成24m
仲有任滿酬金0.9m 20個18m
呢度成42m 仲未計議助

利申：總唔總辭無所謂

搞清楚，留任係中國嘅授權，又真係唔使理啲賤民意見嘅

當年真臨立會都係咁，好撚有型咁杯葛佢，好有骨氣咁畀臨立會任期內輕鬆過撚哂啲惡法，暢通無阻，公安惡法遺害萬年。可見杯葛真係對政權造成好撚大嘅傷害，我係港共聽到泛民杯葛真係發惡夢，訓都訓唔撚著

無論留定走，最後都係全面分化

支持泛民留任

支持總辭就係鬼？
你老母呢度係一言堂呀 on99

你地傾向留守
我地就傾向唔再信任泛民囉
好簡單 你要為十萬留低咪講囉唔好扮曬野咩留守議會戰線

條撚樣擺明就係pt議政啦，乜撚都唔知就出嚟鳩up話拉布，改咗議事規則都仲未知，傻仔一條

死全家啦屌你老母

販民從來都冇令我失望過

留唔留都支持

叫佢公開投票意向，睇吓係咪得把口

Tony_Stark

原來有泛民就無惡法
支持留任了

原來佢哋留喺到會阻到惡法
係咪舉吓牌嗌吓口號就得

平時打麻雀又出cheat又搵人企喺你隔離兇你。 下下輸咗就走數，今日偷及到你食13腰之際，就即刻反枱。 你幾咁乞衣又鍾意打麻雀，都冇理由仲繼續打呱， 重要執返曬啲麻雀同佢講，好啦咁繼續打啦。 btw， 呢一年冇授權點，都要公投民調決定掛

係議會嗌咗幾十年口號 成功爭取國安法

戰線 有乜撚野可以戰

唉
毫無政治智慧

係 場波已經踢到40:0
而家重要你踢埋加時 問你重踢唔踢落去?
無錯 你踢唔踢都影響唔到賽果 應該quit啦

但場波未完 會點發展你點知?
假如未來一年有變數呢？

呢一刻你放棄屬於自己有嘅權力
呢一刻就已經將未來所有嘅可能性都扼殺哂

既然留唔留都影響唔到嘅
點解唔keep返自己嘅權力? 等待機會?

收皮啦 啱啱聽到佢哋話
喺議會入邊仲有好多討論嘅空間 發表反對嘅聲音

咁大家都明白 點解過去20年香港搞成咁

慢必同朱凱迪一定係「暗共」

慢B

第二節 顛覆國家政權罪

第二十二條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下以武力、威脅使用武力或者其他非法手段旨在顛覆國家政權行為之一的，即屬犯罪：

（一）推翻、破壞中華人民共和國憲法所確立的中華人民共和國根本制度；

（二）推翻中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關；

（三）嚴重干擾、阻撓、破壞中華人民共和國中央政權機關或者香港特別行政區政權機關依法履行職能；

（四）攻擊、破壞香港特別行政區政權機關履職場所及其設施，致使其無法正常履行職能。

敢問你班泛民敢唔敢做到盡先?
對家派兩件國安同你斟兩句都驚到縮啦
唔好仲以為可以無條件玩拉布先得
on99入去比人玩就有份

舉多d牌 衝多d主席台
再俾人抬走就可以抗惡法

留黎把撚
議會除左逗個十幾萬人工
養住下面班議助／請手足之外
係議會根本冇作為

國歌法 果日 啲保安同建制派嘅合作無間
真係大開眼界

有熱狗先冇惡法，1比99，啊唔撚係，1:69，倒插國旗抗爭，坐喺位度做份內事，第一個話要留任嘅就至撚有用要支持熱狗了

燒山林夕袁公都變左對家

返哂黎la
B隊返哂黎la共享大灣區榮耀

好呀
你夠膽留
我夠膽唔投
玩埋呢一年
大家一齊死
睇下邊個會比港共清算先

你場球係22對0？踢咗廿幾年一球就守唔撚到仲好意思叫人信你？
不過唔緊要，總有啲盲粉會信嘅

任何人要求泛民總辭 = 企圖謀殺

雖然我覺得唔留好Ｄ
但都無謂搞到大家鬧黎鬧去
不如搞公投啦．．．

如果決定留，希望佢地好好善用立法會身份幫市民

你留我下年就唔撚投

反對既都係5毛 熱狗
仆街販民
係到愚民
拒絕委任
同總辭係2個concepts
ok?
佢地冇民意授權

如果非建制派議員決定接受非法任命堅持係議會戰線守住香港 並願意受文明國家同選民制裁以依1年為其政治生涯中嘅最後1年我專重及支持

販民做咗廿幾年議員，成功幫大家爭取到大白象工程同國歌法 其實都唔差

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

究竟係啲咩人先會話泛民一定要總辭？

仲旨意點人數拉布? 師兄坐左幾耐

呢d係國安法之前既事
如果有機會被坐10年應該都好難再見到呢d野

手足係condom, 販民先係救世主, 你5毛識條撚咩

無撚眼睇呢班柒頭

會有咩變數?等待咩機會?等佢直接答應五大訴求?

1) 十皮，供樓，養家，食飯，交租
2) 幻想拖延惡法
3) 幻想唔益對家
4) 有議員名牌可以兇黑警
5) 幻想議會內抗爭1/3 否決
6) 體制內惡鬥
7) 玩臭彈
8) 享受被保安枱走

究竟係啲咩人先會話泛民一定要總辭？

泛民

成班垃圾

總辭

會影響抗爭意志

回力鏢

直接話想繼續出糧算啦
扮乜鳩留守議會戰線

慢必希望可以去英國幫手搞流亡議會

唔似其他泛民所謂聲明「留守」，其實為份糧

條傻閪真係唔知依家國安法過咗 投反對票要拉上去打靶，就睇下販民嚟緊會投幾多棄票同缺席會議啦

admire

我睇佢地梗係諗住老共高壓統治
抗爭已走到盡頭，立埋最後一筆

忠誠嘅反對派, 下次會全軍覆沒

總辭完
連登仔呢一年嘅策略呢？
唔通議會外抗爭就唔怕犯国安法？
一年後又入返議會又選過？

正確

香港人宜加大把人慘過佢地多多聲

唔夠熱狗同國屍勁下次全部人有熱狗投熱狗，冇熱狗投對家，加倍懲罰賤種泛民，有任何一個泛民唔即刻辭職再發聲明屌鳩港共非法政權，立即永世一票不投犯民。許狗鄺狗譚狗全部係人血饅頭鳩做，成個反送中乜都冇撚做過。相反松泰指點江山，熱狗屌鳩劣質榮光，要唱城邦歌，坐定定泰山崩於前而色不變，極有大將之風。而家率先留任更加係雖千萬人吾往矣，下次叫哂全家仔女一齊投熱狗

咁班販民向外面更加唔見得做到d咩

叫班友捐晒呢年全部人工佢，
咁咪信佢地唔係為錢囉

我會呀，我都想做，唔駛做又點止有十萬

係立法會扮下野，輕輕鬆鬆十皮，你咪話唔爽，抗爭不了

咁販民整個全民投票咪得 睇下民意係支持留任定總辭囉，依家科技咁方便，唔係做唔到呀？

啱呀

佢地有冇尊重初選機制，超過60萬人投票，黃壁雲入閘機會都冇，胡志偉和林卓庭排到最尾，一埸不是投過人民一人一票議會，只是一埸沒有認受性議會，現在他們不應該叫民主派，叫花瓶陪襯更加適合，不知所謂……

唔總辭
泛民呢一年嘅策略呢？
唔通議會內偽抗爭就好撚有用？
一年後一定係同一班人做返議員？

下一屆唔使選泛民

唔好下下屈人熱狗ok?想問販民廿幾年做咗乜柒出嚟？

搞公投啦屌你班政棍老母

孭住議員光環仲可以幫到手足

冇議員光環許智峯都應該驚驚

留黎做乜鳩

共產黨又成功分化

又多兩隻共諜蒲頭

拉布可以俾時間聚集民意 咁逃犯條例都係咁冇左
雖然之後又有個國安法

咁黃之峰都冇議員光環又做到野嘅？

份糧自己袋然後有事就眾籌

唔通你養佢?

你好有道理 你駡得好啱呀 我醒覺啦
應該要總辭

冇諗過咁做就算政府唔DQ你
冇民意你D後生選條撚?

為左份糧去呃自己
議會戰線?上年唔係人民企出黎一早送撚左終啦
係閪你班飯民成功爭取啊屌你老母
保皇B隊

議會戰線
真係有得打咩，唔好呃大家啦

唔該美國制裁議會 thx

食熱狗食到發嬲都係第一次見

民意授權未？
吊你班仆街不理民意走入去
有朝一日 肯定唔會投你哋

咁咪乖囉 傻閪

屈你老母，真心轉投熱狗陣營屌鳩犯民 endorse 非法臨立會唔撚得？

國師一早講撚咗要總辭，老師又中。至於松泰留低...熱狗的事能算是錯事嗎？松泰留低唔撚計

飯民唔係同路人 點齊上齊落

出糧
唔洗供樓啊.
唔洗食飯啊.

販民：唔係我地提醒，你地收咗皮啦

係.
比你出開10皮一個月. 叫你no paid leave 1年.你制唔制?

唔使啦
反正話唔含唔含
最後好多人都係死死氣含

去留都不割

好簡單 俾市民投一次票咪搞掂囉
你哋係「代」議士黎的

有乜好

啱啊，鄺狗許狗呢啲人血饅頭撚，淨係識出嚟做show,一定要屌佢哋老母，最好冚家剷。只有1:69松泰係議會唯一清泉，有熱狗投熱狗，冇熱狗投對家。一票不投犯民。

理得你係咪熱狗，淨係知傻閪先仲信販民

泛民做開反對派,今次同保皇黨一齊合作,三權歸一指日可待

留黎做到啲乜

一票不投販民就梗

泛民可唔可以講解下會點係一個人大委任既議會抗爭
你都要俾Ｄ信心同說服到大家先得嫁

KEEP返自己權力真係好啱聽

不過你要KEEP返自己權力
就要流亡議會
呢一步係抗爭所需要既下一步

如果要為左自己多一年既生存空間
出賣抗爭做出黎既時機泛民
唔該泛民同大家講句泛民已經停止抗爭

唔好係到扮到兩邊不是人咁
條路自己揀

請大家去洗9佢地Facebook

屌你老母，傻閪先信販民，傻鳩先唔撚做熱狗

一早聽國師講，全民唔戴口罩搞撚掂個弱感冒，就冇今日嘅惡果啦，今日嘅果都係你班撚樣背棄國師嘅報應

想我老破咩

總辭 > 西方國家或者會講兩句野屌下中共，跟住來年政府要過就過乜，真心想咁？
留任 > 口交部就會話: 嗱, 你班7頭都支持我地嘅安排呀。

公投呀

公投呀 屌

唔信泛狗就代表信熱狗？

總辭利短不利長

屌你老母，一早聽國師講洗撚搞成咁？就係你班廢柴信販民冇撚腦，許狗鄺狗呢啲人血撚捧上天，老師深謀遠慮你哋當佢未撚食藥，先有而家呢個果報。

閱讀智力門檻：IQ 160

販民開會投棄票，一係就缺席，不停陰啲陰啲比啲垃圾工程/法例過，之後就上網貓哭老鼠，但都仲有傻閪信佢地 都係班撚樣自己造成

咁請問走咗又點樣維持抗爭意志呢

胡志偉話要繼續議會戰線嘛，咪睇下佢地係議會做得出咩囉，點下人數流下會，拖慢下進程都叫有啲作為呀！

講嚟講去都係得呢幾個，有冇其他做得野嘅販民比到出嚟？

啱啊，松泰一票反對，唯一清泉簡直係起死回生，久旱逢甘霖，香港人販民狗唔配有松泰

走咗起碼有啲骨氣

香港人仲會支持下佢

拎有議席嘅泛民同國師比，咁係唔係即係佢都認同泛民其實同國師一鳩樣水準？

全部販狗都要走，只有松泰值得留

鄭博冇所謂啦

屌你老母咪撚拎販狗班廢柴同老師比

做戲

販民入去投棄票同缺席會議 但班人仲信有議會抗爭，你點睇？

冇你老母，冇咗泰博個議會仲有乜撚嘢用？乜撚嘢叫冇所謂？

好似係你條傻閪講先

留守嗰班先係真正食緊200萬人血饅頭

咁講出席，泛民除咗慢必外，都比唔上佢又真係事實

泛民：你班低種性人民出黎送頭啫，幾時有人叫你地塞路掟汽油彈以身試法，明明我地呢班專業人士/資深代議士已經喺議會頂住惡法

都一樣咁廢

我對熱狗冇咩特別睇法

關我撚事

有民意咪打壓囉
都唔係民選政府

販民死全家正一仆街呃錢狗慢必連郭偉強都打唔撚贏，廢到仆街，死撚咗佢算數啦

泛民口號由保住「關鍵否決權」變左保住「反對聲音」, 就知佢地都好明白自己係議會已經無咩用

拎堆呢一年人工就摺埋啦咁

你唔支持販民咪熱狗囉

係

咁點35+

弱撚智冇咗熱狗香港就冇咗唯一本土派，一切就玩撚完，唔撚關你事？

飯粉冇第句?

屌你老母你好撚煩

過主啦

国師講左5年
退出左政壇未？
真係咁等錢駛？

Sorry巴打訓咗無睇，想問國歌法佢地係唔係個個張飛上身守住長版橋唔俾建制入去開會，定趙子龍上身衝上主席台打柒大口狗？

要坐喺議會阻頭阻勢，篤眼篤鼻，念力抗爭

販民入去投棄票同缺席會議 但班人仲信有議會抗爭，正面回答 ok？

有，你係5毛 PR 分化，自己揀一個

國安法個陣話退

唔開會點做到篤眼篤鼻？

邊個傾向接受委任識席？開佢名！

邊撚個比佢地留
成班仆街冚家剷

屌你老母原來你條撚樣係販民議助，同條Tony_Stark一齊小罵大幫助係咪驚熱狗上咗位你會失業啊

答得我未？販民入去投棄票同缺席會議 但班人仲信有議會抗爭，你點睇？

你講咁撚多

會帶唔撚到風向叫人撐飯民架啦柒頭

係咁

就係因為民主派仲留一手 要爛就爛到底 先有機會翻身
要改變 畫面係唔靚架啦！ 醒下啦

留唔係問題，唔該講清楚會點。

明確會點做同埋扣返需要出既錢，全部捐返出來！！！

咪撚諗住hea下hea下到下年

條傻閪販民盲粉嚟，見到販民就爭住含 好肉酸

收皮啦泛民議助你幾條撚樣諗住扮熱狗引人屌嚟幫販民甩身？食屎啦賤種

依家有國安法 聚集民意for？

民主黨賣香港

答得我未姐？販民入去投棄票同缺席會議 但班人仲信有議會抗爭，你點睇？

BLOCK

留又唔講清楚點用 就全走

答到我未？販民入去投棄票同缺席會議 但班人仲信有議會抗爭，你點睇？

不如開名邊個主去邊個主流啦
選民有權利知道自己支持咩人

答撚咗你好鳩耐，販民正仆街，鳩做，冇撚用，關鍵缺席，淨係識做show,當手足 condom ,只有松泰係唯一清泉

奴隸係咁

可以同中聯辦談判架

唉，如此飯民，衰過鄭蟲太。

無錯，班人咪撚諗住hea一年

邏輯上冇關係

蕭生都比人打成熱普城

或者你幼稚園未畢業，我問嘅係 販民入去投棄票同缺席會議 但班人仲信有議會抗爭，你點睇呢件事，唔係問你販民班人點

理想：泛民入到去會拉布 拖得一秒得一秒

現實：大口狗set好曬時間 夠鐘就投票

理想：泛民入到去抗爭 同黃碧雲一齊衝

現實：推下撞下 夠鐘就比保安抬出場

理想：泛民拎資源拎錢幫手足

現實：要供樓同埋養議助 不了

理想：泛民留喺到係為咗議會有反對聲音

現實：泛民喺政府議案投贊成票

或者你未戒奶，我咁答法，傻鳩都知仲信議會抗爭嘅人係傻閪，除咗松泰，無人可信

蕭生搞咗個公投，辭任係領先喎。

除非佢哋講明剩係收錢同時杯葛，不參與會議，不承認其合法性就支持
否則留任冇意思，而且係承認緊佢嘅合法性，參與反民主活動

咁就好囉 由你個傻閪把口講出嚟特別岩聽呀傻鳩

我都唔知佢做乜尻

成日松太松太做乜

係人都知佢垃圾啦

你個泛民議助仲唔撚死心係咪怕冇得撈啊你班主子一總辭你條撚樣就冇糧出啦

唔支持販民留任嘅全部都係熱狗嘛，個傻閪仲以為自己好風趣果下好笑，肉撚酸到，其實個個睇緊佢點傻仔咋

你可以講你諗咩 但唔洗咩都拉落熱狗到

咁咪即係射波，平時唔係咩

我覺得咁樣唔係“keep”權力，而係同惡魔做交易
本身佢嘅權力來自人民，而而家權力來源轉變就係唔應該接受

兩個議助喺度圍爐人唔笑狗都吠

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

唔同，平時佢係射波唔返工啫，而家係我唔撚辭工但我大大聲博炒

最好就係公投總唔總辭

你睇吓over my dead body 知自己被dq個陣講咩，條撚友咗撚緊張自己個位會想大聲博炒？

說出重點來

答埋你個自認為風趣嘅傻閪最後一句，你呢就專心幫販民含撚啦，販民實幫到你爭取民主架

同埋要否定自己嘅仰係咪好唔甘心姐？傻閪

做議助做到你咁都算唔話得仲想倒返轉頭屈鳩我係販粉？唔知你幫開鄺囝定許囝含呢

而家重點係佢留唔留任，如果你要假設佢咩都唔理咁討論落去冇意思

利：初選投王百羽，唔洗幫我帶pan dem帽子

戰線

販民仲話自己"民主"派
一啲都無尊重過民主

Sorry,依啲唔係假設，係跟據佢嘅往績想做嘅預測，可能性係極低

冇得做議員 佢嘅人生會無咁精彩架

下年你都無撚得投啦，使撚尊重啲賤民咩

幫中共粉飾太平
我信泛民心底係企抗爭一方
但係客觀效果係幫咗中共

咁咪去坐監囉，又係佢話會更精彩

經過初選知道會大敗
重點會俾機會你投我走

留任無問題架,
但就唔好話自己"民主"派,食人血饅頭

人地叫販民主派囉，專重啦好無？

留ＤＱ果４個

入到去比人抬出去，收工等出糧

成班垃圾，成日將自由，抗爭同手足掛咀邊，屌你老味，依家集體請辭係你哋做嘢嘅時候又話留守，我屌你老母啦

仲有唔露底

收錢師

等睇劉細良今晚幫販民打飛機

既然係咁開呢個po都冇咩意思啦雖然我某程度上同意你諗法

拉乜布呀笑死我
你睇番上次國歌法
大口狗話幾時投票就幾時投票
拉乜鳩布呀

十萬蚊買起良心

鄺囝岩岩先比完首期咋唔洗供呀

有手足死左，想供都冇得供

人地話哂有做下野，畀人賺番十皮供樓好過分？你班毓派共諜賤種鬼係咪要迫到泛民跳樓先開心？

香港人再一次認清傳統泛民做過咩！

花你一分鐘填email加入香港民研收問卷 反對泛民違憲廷任

咁咪已經做完民選任期

咁如果九月有得選又連任唔到，係咪因為要供樓投比佢地？

呢十皮野，佢抵賺啦，佢，成日都係議會鬧果啲官員架，鬧到佢地，聲都冇得出（我都係睇鄺神facebook）留任咪好囉，有得，繼續鬧

點拉？

上連登拉

無你條五毛討論空間

到依加都未見有議員捐晒成份糧出黎

冇叫佢地總辭
叫佢地拒絕委任only

兩者冇分別，只係語言藝術

記唔記得連登仔女有幾咁努力宣傳呀？又想改寫歷史？

屌個d，民氣咁弱走左去，除左打下飛機唔留有咩用？一個禮拜之後巿民已經忘記呢件事

好大分別
我投票只係for 4年
唔係5年 or無限任期

講到尾，咪又係錢😂係你班友先成日又黃又藍。
你地見到la, 全部為咗自己利益，為左議席咋，on9仔

效果一樣係自己走

10萬一個月真係好吸引
兒登仔fresh grad 人工兩倍
屌你老母 泛民

共匪分代成功，入番非法臨會既泛民唔再係民意代表，係一班狗，比建制更唔似人

共匪分化成功，入番非法臨會既泛民唔再係民意代表，係一班狗，比建制更唔似人

藍絲一樣可以投 咪玩唔

因為錢我覺得佢地唔會捨得唔做,
係扮下考慮JE

名不正 言不順
有咩資格話自己爭取民主

邊條食屎狗要非法廷任，
直接支持人大獨裁決定，
忽視香港人民選舉公義！

唔好再自稱民主派！

唔好同我講最錯係港共
港共係人所皆知嘅狗屎垃圾殺人犯
但唔代表佢迫你就要做！

有個強姦犯姦泛民老母
之後佢叫泛民姦埋一份
唔係就要切咗泛民碌嘢
後泛民主流決定姦老母

泛民算咩嘢受害者？

家陣就係要否定港共，泛民係唔係痴咗線
佢委任你都死去做，即係認同佢推遲選舉
認同立會可以再用委任，再認同人大授權

以上加埋有咩嘢後果？

咁平時選舉藍絲唔可以投？咁係唔係咩都唔好投？

走左佢全世界wfc,完
monkey捷克行過呢條路,大家又集體選擇呢條路

從來只有建制B隊

如果泛民係冇公投既情況下接受人大委任, 國際線應該聲明泛民不再代表香港民主運動

e家全香港一早係行攬炒路線
之後搏國際制裁嫁la
721 國安法之後 一早all in左
仲有得縮咩?
仲有得返轉頭?
醒未呀